匯豐銀行，老鳳真係想睇吓你哋仲敢唔敢奶共

奶共下場其一就係股價跌撚到仆街
由6月9~10號計到而家 (Google資料)
痕身指數由27xxx跌到23000 大約15% (最低位低22000少少)
匯豐銀行出晒名穩陣都可以由65跌到40而家仲未係底，差唔多跌40%
所以人民幣係毒品，會上癮
蚑那一旦停止供應毒品，匯豐就毒癮大發作

匯豐返蚑那做生意啦
香港唔需要匯豐銀行

匯豐係奶歐盟先唔派息

當笑話一則唔錯

老鳳成日叫人去打狗殺狗 唔好比老鳳呃
聽我講句 唔好被憤怒沖昏頭腦
當你踏足社會 眼界廣闊就唔同想法。
講真後生仔 讀到大學出去搞事
有咩得著 冒險畀人拉 諗下自己將來啦

同埋老鳳只係得把口 推人去死

意大利中肺炎, 因為奶共?
歐債危機, 因為奶共?
日本腦炎, 因為奶共?
肺炎都要考DSE, 因為奶共?
食完飯要屙屎, 因為奶共?

你既邏輯, 反而似係奶共既人.

係呀 你要跟住老鳳個思維模式 唔係你就奶共

好似係因為英國喎

老鳳post 都有五毛

奶共先唔死喎 中工建交

我只係留意內銀
本地銀行/外行真係無興趣

老杰認同

咪撚將其他嘢拉埋一齊講

唔係一早大撚把咩?
有隻奶共狗扮手足俾老鳳撚到做返真藍屍

蚑資跌係應該，唔跌係造市

匯豐想瀨共但人地唔比個共佢瀨 變左瀨野
話就話英國銀行 主要盈利係亞洲

又要瀨共又要瀨歐盟
咁多個屎眼點瀨

而家係因為奶歐奶到出事喎

係 佢根本係k型 冇殼蝸牛

亞洲市場賺最多，啲人叫HSBC搬返個總部返香港
照你咁講
HSBC就係唔奶共先搬返個總部返英國先搞到蝕錢

btw

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

佢推人去死就係想無人同佢爭政府post

aco考成點

學狗吠做乜撚嘢呀屌

屌，啱啱先講完又多咗五毛
共匪好撚驚?

佢係aco 考ap2
已經逗緊政府糧

洗唔洗寫信比gov讚揚佢

不如寫晒俾所有部門啦笨
玩咁多嘢就係為咗分化
寧可批鬥自己人都唔批鬥藍屍同共匪
笑撚死人

如果再咁撚大力分化公務員
全部公務員就會成功俾藍屍洗腦
到時你哋多幾十萬個敵人
老鳳唔知自己撐唔撐到

意大利的確係一帶一路 同支那好多交易嘅歐洲國家
亦好大原因點解支那傳武肺去意大利搞到爆成咁

三毛帶風向

支持

你呢個行為
已經同雨傘篤灰熱狗一模一樣

如果老鳳心灰意冷
老鳳會轉營做藍屍
操好體能後考督賊或者入黑社會
打示威者一定落場
請你到時企到最前面同老鳳隻揪

40蚊啱啱穿姐，轉頭上返啦

隻隻股都彈嗰陣就係得匯豐繼續跌

平安銀行:正股未驚過,驚閪呀?

講四句就露底
攪你老母事咩冚家剷

新嚟架你？

好笑

你本身已經係啦

洗鬼轉咩

唔洗講咁多野

你上網就周圍叫人殺狗，監就人地坐
自己就繼續打份政府工安安穩穩

有咩居心？

匯豐邊有本事唔奶共?

你呢?篤魁狗重演雨傘熱狗行為

如果老鳳都係藍
香港90%人都係藍屍啦
你呢啲仆街最撚驚香港有足夠手足去抗爭
最好係剩返你自己一個係黃
代表埋手足投降添啦笨

入哂中銀唔驚 香港第一銀行

你有撚抗爭過咩😅😅😅

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

老鳳成日叫人去打狗殺狗 唔好比老鳳呃
聽我講句 唔好被憤怒沖昏頭腦
當你踏足社會 眼界廣闊就唔同想法。
上連登勿認真 講真後生仔 讀到大學 自己識衡量下風險
有咩得著 冒險畀人拉 諗下自己將來啦

同埋老鳳永遠係背後得把口 推人去死

hsbc奶共，但中共唔會當你係親生仔

屌你老母係咪當國際戰線冇到?
就算只係打國際戰線，都好撚過你

你而家分化、割蓆、篤魁樣樣都做撚齊晒
即係擺明想老鳳俾蚑共一洗腦以後變藍?
即係擺明要少一個只幫襯黃店
強身健體後可以保護手足嘅人...
唔單只，掉返轉頭考督賊/入黑社會
打鳩返你轉頭呀

藍屍真係唔分化唔割蓆啦
邊個篤魁俾佢哋搵到嘅就被自殺
點解唔可以學吓對家?

無知一問，會唔會有機會跌到停牌執笠㗎？

如果真係，就一定要唱喜氣洋洋
蚑資停牌執笠都一樣要

鳳哥好野！

意大利好多浙江人

不過唔知機會大唔大呢話哂匯豐wo

唔駛用個哥字
直接稱呼做老鳳更好聽

帶毒入去嘅係武漢蝗

老鳳

不用分得那麼細 同出一旅

脈*

唔關奶共事喎
佢盤生意 最賺錢地方就係香港+中國
歐美地方 基本上無錢賺仲要養咁多人

如果佢執晒歐洲 美國業務 只做香港的話
就有吸引力買佢股票了

老鳳強身健體完之後
考埋督賊去同你一齊打示威者添啦
好唔好呀?

屌

上網嘅嘢 聽完自己諗諗就算
成日都有post叫人扔火彈入狗屋啦
做唔做都係自己決定 後果自己負擔

你條木契保鬼護到手足咩

有手足真係比你點左去殺狗
到時坐一世架

含撚喇你，真係好撚懷疑你係鬼
想積極消耗前線

話同大陸冇關果d
你諗下佢借左幾多錢比大陸
如果係咁ge經濟狀況下中國債務危機出事
你估會唔會又一次08年咁
低位入股係賭佢會冇事

意日歐的確有奶共

同當地都好多傻鳩，覺得中國冇侵略性同好人

老鳳再講多次
主動殺賤賊嘅話，老鳳唔鼓勵
有人要殺，絕對唔會割
但如果你係高危手足俾賤賊target緊，你認為自己有被自殺危險，咁點呀?
你係咪唔反抗就咁嗌救命/求佢饒你一命?
呢個時候，殺賤賊坐終身，唔殺就被自殺

咪玩啦哥仔 出post前諗清楚

你講到咁威 又打狗又殺狗

知唔知會有人因為你咁講嘢而犯錯

然後又冇你份 安安穩穩打份政府工

上連登撚下啲小朋友 你都幾仆街

你根本就冇睇清楚老鳳講乜
睇多次啦屌你老母

咁你會唔會殺？

更加要奶啦，市道咁差

唔鼓勵但日日出post叫人做
咁既極品世間小有

製作陷阱/擁有武器係咪代表必定會主動攻擊?
你呢隻奶共賤種最好一世都咪撚去美國

如果俾賤賊target緊覺得自己有生命危險
殺賤賊只不過係本能反應